買口罩人龍 明顯非法集結

叫牙晴幫手

報警 d廢老參與非法集結

行得正企得行做乜要戴口罩
仲唔係暴徒?

#standwithHAEA